98歲賭王傳命危 家人趕往醫院

98歲賭王何鴻燊近年在養和醫院休養，身體狀況一直備受關注，今日突然傳出賭王病重，《蘋果》記者向賭王二房長女何超瓊了解，超瓊以短訊否認：「絕無此事。」

乜仲係98歲，以為佢已經108歲

定期update firmware之後reboot又比新聞講到病危

澳賭王

啲仔女仲要影相，捱住啊

死都無得自己話事

佢臨尾個十年真係人間煉獄
死又死唔到但成家人望佢死係自己面前
生性風流三妻四妾但家嘈屋閉
兒孫滿堂但各懷鬼胎
白手興家但四分五裂

十足十大時代龍城邦咁

乜佢得98歲咁後生

機械人得閒都要入廠換機油

未影夠呀

終於睇可以睇篇爭產官司劇了

換零件

upgrade firmware

葡京PR公司又轉移連登視線

燈死左

CCTVB:Yeah